玄學家入 今年風車放咩位好！！！！！！！！

羊拎住

東北或西

真唔真

東南 同 東北 唔好放。
其他方位隨你，如果你自己識睇屋企原局飛星更好。

shit 放咗東北

但我東北先有窗

放東北同正東

屌牙 個個講都唔同嘅

唔好吹水
東南就真係唔好

姐係東北得唔得

自己睇通勝
辛丑年東方係三煞位
東北同西係好既方位 東北可放桃花催桃花&人緣
放文竹就催讀書運
西方就係用八運計既財位

但好似冇乜風

放正東真係靠害
催爛桃花 天仙局

我正門係向西
咁係請問唔係貼係度門度？

九仔係東北
八仔係西

係呢兩個位架啦

放咗

得架啦

發了發了

咁仲有好多野影響既
例如係咪喜金
忌金者今年都麻麻

點睇嫁

八字
自己睇啦 好易睇

今年係正西